唉,我無宗教信仰,不過相信所有宗教都導人向善,真心想問曬所有神,香港人係咁唔值得保佑.重要祝福殺咁多人既組織

今次最好機會
偏偏重要時刻比佢走得甩